有冇人試過「惡寒」依樣嘢?

惡寒依樣嘢通常都係喺漫畫入面出現 ，但早幾日刷牙果陣竟然親身感受到

話說夜晚刷完牙之後抹面，突然成個人有一秒感到好寒，好似感受到危險咁，個後背有一種好奇怪嘅感覺，大約1秒都冇就冇左種感覺。

唔識用言語形容依種感覺，但果刻我成個人醒左，好似有種本能驅使我去逃走咁

有冇人都試過？

撞鬼姐

下世小心啲

試過有次去外地沙灘游水，本來游得好開心

突然間背脊寒一寒，心好唔自然

於是乎即刻跑上水，點知游多兩游就見到一大群水母

兜圈游避開先無事，如果唔係客死異鄉
之後避開上水

本能

咁大個仔第一次

係酒店沙灘，成個灘得我一個人

所以話依種感覺真係好神奇